點解父哥乜撚post都上到熱門+大量正皮？

其實係咪準備緊全球休息日？

毫無內容都有班人幫佢推

我幫到盡

烏蠅最鍾意圍住啲屎

但你同佢都係愛回家die heart fans

父哥屎都不如

我唔睇愛回家

佢一日唔講意大利史，一日意大利都翻唔到生

你j icy

意大利就嚟滅國佢都未講

唔出奇 父哥係idol 黎

唔上熱門 佢admin都敢殺

佢呢個po真心廢，講d阿媽係女人既野都咁多正評

小心佢x人

佢大陸有個軍團

pr公司

真心廢

咁cctai真係真心廢嘛

佢acc不嬲bug

比錢買正評

我好羨慕

他PR公司

我都想知
明明鳩打幾句 諗住鳩up下圖都冇張
都可以上熱門

連仔驚你

依個鳩up Post 正評重撚多過有片有圖既post

佢d fans係weibo大軍黎

cc狗日吹夜吹嘅PR公司根本係你

我有咁多人力我不如開地盤公司算啦
重好賺過pr公司啦

求其搵條2打6過去都做到山寨王

睇你表演

不了 我負皮先有錢收

父哥ok串

父狗有帝吧網軍撐腰

Pr公司

父狗比左串買like

等意大利滅國就大把歷史野講

你放針d post都上到熱門

老老實實, 我好少正評他的帖, 大部分都係膠帖唻

rip

又上

開十個post有8個上

有pr公司搵我未？
4萬一個月 幫你做打手
日日上全港最多人用既討論區熱門